let questions = [
    {
    numb: 1,
    question: "Combien de ballons d'or a remporté Lionel Messi ?",
    answer: "7",
    options: [
      "5",
      "6",
      "7",
      "8"
    ]
  },
    {
    numb: 2,
    question: "Quel transfert est le plus cher de l'histoire ?",
    answer: "Neymar",
    options: [
      "Lionel Messi",
      "Paul Pogba",
      "Kylian Mbappe",
      "Neymar"
    ]
  },
    {
    numb: 3,
    question: "Quel est le club le plus titré de la Ligue des champions ?",
    answer: "Real Madrid",
    options: [
      "Real Madrid",
      "Bayern Munich",
      "FC Barcelone",
      "AC Milan"
    ]
  },
    {
    numb: 4,
    question: "Quel est la première équipe au clasement FIFA ?",
    answer: "Belgique",
    options: [
      "France",
      "Brésil",
      "Belgique",
      "Angleterre"
    ]
  },
    {
    numb: 5,
    question: "Combien de coupe du monde a remporté le Brésil ?",
    answer: "5",
    options: [
      "2",
      "3",
      "4",
      "5"
    ]
  },
  {
    numb: 6,
    question: "Quel équipe a remporté la coupe du monde 2002 ?",
    answer: "Brésil",
    options: [
      "Brésil",
      "France",
      "Allemagne",
      "Portugal"
    ]
  },
  {
    numb: 7,
    question: "Qui a été élu Ballon d'or en 2017 ?",
    answer: "Cristiano Ronaldo",
    options: [
      "Lionel Messi",
      "Luka Modric",
      "Cristiano Ronaldo",
      "Antoine Griezmann"
    ]
  },
  {
    numb: 8,
    question: "Quel est le meilleur buteur de l'histoire du PSG ?",
    answer: "Edinson Cavani",
    options: [
      "Pauleta",
      "Edinson Cavani",
      "Zlatan Ibrahimović",
      "Kylian Mbappe"
    ]
  },
  {
    numb: 9,
    question: " Qui est le meilleur buteur de l'histoire de l'équipe de France ?",
    answer: "Thierry Henry",
    options: [
      "Olivier Giroud",
      "Zinedine Zidane",
      "Antoine Griezmann",
      "Thierry Henry"
    ]
  },
  {
    numb: 10,
    question: "Quel est le club ayant gagné le plus de fois le championnat de France ?",
    answer: "AS Saint-Etienne",
    options: [
      "Olympique de Marseille",
      "Olympique lyonnais",
      "AS Saint-Etienne",
      "Paris Saint-Germain"
    ]
  },
  {
    numb: 11,
    question: "Qui a marqué le but vainqueur en finale de la Coupe du Monde 2010 ?",
    answer: "Andres Iniesta",
    options: [
      "Andres Iniesta",
      "David Villa",
      "Lionel Messi",
      "Xavi"
    ]
  },
  {
    numb: 12,
    question: "Quel club a remporté l'Europa League en 2014-2015-2016 ?",
    answer: "FC Séville",
    options: [
      "Olympique de Marseille",
      "FC Séville",
      "Arsenal",
      "Ajax Amsterdam"
    ]
  },
  {
    numb: 13,
    question: "Quel club est le seul à signer uniquement des joueurs Basque ?",
    answer: "Athletic Bilbao",
    options: [
      "Athletic Bilbao",
      "Real Sociedad",
      "Deportivo Alaves",
      "Eibar"
    ]
  },
  {
    numb: 14,
    question: "Dans quel club italien 'Zidane' a-t-il joué ?",
    answer: "Juventus",
    options: [
      "Lazio",
      "Inter Milan",
      "A.C Milan",
      "Juventus"
    ]
  },
  {
    numb: 15,
    question: "Quel équipe a remporté la première coupe du monde ?",
    answer: "Urugay",
    options: [
      "Espagne",
      "Brésil",
      "Urugay",
      "Allemagne"
    ]
  },
];